Vintage仔女唔該入一入黎

香港邊到有啲賣英/美式vintage 衫嘅舖頭
好似冇咩人著，就算係都係偽vintage
之前去過旺角美之 都執到幾件好野

所以有冇好介紹

受唔受yo

美國網站

入嚟傾下

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (40)

好啊